大家唔好比廢老發現外國勢力慢慢迫近

收到風
反清復明份子為對抗八國聯軍
雷神會黎香港幫拖

大家一定唔可以比佢地知